［不服來辯］中國根本係史上最強的國家 已接近無敵

無論係黑警濫捕定濫暴定港共既所有行徑都成為左cctoy既核彈 幾乎每日都最少一粒國際核彈2019同上年加埋成千粒核彈都唔止
但都打唔贏中共 中國仲唔係最強國家？

香港打生打死都傷唔到共產黨一條毛,死嘅都係香港人o者

我地攬炒緊 中共好快死
唔好移民，只要繼續食黃店、喺連登推post就會贏

我就唸唔到共產黨有咩對手
有錢+深明人性陰暗面+人海戰街

就算共產黨真係倒咗台,都係改個名又繼續執政,好似俄羅斯咁

你要知道，國際文宣嘅前提係——中共有羞恥心，比國際屌會自我反思

但依家情況係西方無論點屌，中共都唔care，所以國際文宣已經唔 work唔係因為我地冇用，而係中共根本唔係正常國家

咁國際戰線係做緊啲咩

依家咪叫美國囉

連登一早就應該吹奏一下中國啦
出撚曬名陀衰家

呢一刻最重要係呼籲世界各國開放移民法

哈薩克你去唔去？

大把國家你揀啦

美國線 共和黨
英國線
日本 澳州 印度 線

連登仔對付返達哥ming仔比較拿手
對付共產黨級數差左少少